有冇巴絲之前訂造過牙膠

我之前搵左牙醫訂造牙膠$1900 , 但收個陣剩係得上顎位，其實咁樣正唔正常

打拳用？

正常
一舊就咬唔埋棚牙啦改乜上下一齊

但其實買amazon 現成重平重好用

造過，唔知關唔關事上面宜家有少少哨牙